侵侵令我重燃起人生希望~

依家日日就係睇新聞 等支爆
係屋企買定午餐肉 到時支爆成班難民衝入黎香港 一個午餐肉一個飯冰冰級數既大陸西

咁你好快又失望 G20完左 侵應該會同雜總傾惦數

睇吓侵仔最新個Twitter

是?

是

支爆前必先港爆